（認真討論）香港同台灣嘅形勢已經逆轉

未來香港同廣東因為靠美國幫助成功獨立建國，廣東話同粵文成為第一官方語文，而台灣人因為自甘墮落奶共同埋語言文化同支那相近順理成章回歸支那，由於文化相近，對台灣人無實質影響

廣東人終於認清自己歷史上係一個獨立民族同中華文化一刀兩斷，改國號為南越國

我只想香港獨立，廣東wfc

廣東用嚟做屏障

諗下好啦

絕對會發生

我只係想知幾時樓價跌

已經跌緊

大跌果隻

宜家只係回落 無咁高

其實係復國先啱,我哋畀天朝政權霸佔咗我哋地方太耐喇,總之一復國第一件事就係趕走原藉唔係廣東嘅人走